{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56854&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도힐링펜션"
    },
    "text": "ペンションテラスは釣り体験を楽しむことができる空間で、テラスではバーベキューもできます。 ペンション周辺には砂浜港が車で7分の距離、安眠島自然休養林は車で9分の距離、リソムオーシャンキャッスルは車で23分の距離に位置しています。 入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、ペンションの送迎サービスをご利用いただけます。 釣りが楽しめ、釣り竿のレンタルも可能です。 釣りは1台当たり20,000ウォンで、個人が餌を備えなければなりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2~4人基準で費用は現地で決済します。 入室人数が最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、実際の画像と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションテラスでは何ができますか？",
            "answer": "釣り体験やバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "砂浜港、安眠島自然休養林、リソムオーシャンキャッスルが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、駐車場とペンションの送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釣り体験はどのようにできますか？",
            "answer": "釣り竿のレンタルが可能で、1台当たり20,000ウォンです。餌は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭を提供しており、費用は現地で決済します。2~4人基準で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 416
    }
}